母親節幫老母含撚夠唔夠sweet

好好笑

呢個笑話，我比100分

幫你老母含埋